Подприборы LabVIEW для работы с анализатором сигналов LESO4
==========================================================
**Версия**: 0.9  
**Версия LabVIEW**: 2015  
**Операционная система**: MS Windows  
**Автор**: Шауэрман Александр. shamrel@yandex.ru  
**Дата**: 7 апреля 2016г.  
**Оборудование**: [Анализатор сигналов LESO4](http://www.labfor.ru/devices/leso4)  

### Описание:   
Управление устройством через библотеку
[libLESO4](https://bitbucket.org/iRyaz/leso4_api).
Обмен данными с устройством через драйвер ftd2xx.dll  
[Cтатья о применении](http://www.labfor.ru/articles/leso4_api_first_step)

### Список VI:

- **LESO4.2_open.vi**  
Открывает соединение с устройством LESO4. Переводит все параметры анализатора LESO4
в значение по умолчанию.

- **LESO4.2_enable.vi**  
Активирует/деактивирует измерительные каналы.  

- **LESO4.2_reset.vi**  
Переводит все параметры анализатора LESO4 в значение по умолчанию.  

- **LESO4.2_setF.vi**  
Устанавливает эквивалентную частоту дискретизации. Реальная частота дискретизации
остается постоянной и зависит от модели прибора (50 МГц, 80МГц, 100МГц), меняется
коэффициент децимации.

- **LESO4.2_setV.vi**  
Устанавливает коэффициент усиления измерительного канала -- задает максимальную амплитуду
входного сигнала.

- **LESO4.2_setM.vi**  
Устанавливает режим работы измерительного канала: открытый/закрытый вход.    

- **LESO4.2_setN.vi**  
Устанавливает число отсчетов в выборке сигнала для одного канала.  
В текущей реализации прибора число отсчетов в выборке для всех каналов одинаковое.  

- **LESO4.2_read.vi**  
Запускает измерение и считывает полученные данные.  

- **LESO4.2_close.vi**  
Закрывает устройство. Освобождаются все дескрипторы. Полсе выполнения этого VI без
вызова *LESO4.2_open.vi* работа с прибором невозможна.

Для определения порядка выполнения VI в вашей программе, используйте кластер ошибок.  
